【消防割蓆鳥】

「大家睇直播都見到月台有傷者，
我地先遣同事都照顧緊月台傷者，
但警方表示無傷者」

「係啊，警方係多過一次話無傷者」

割到咁真係好爽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

雖則紅色傷者點錯數既事都仲係好怪

madam講完之後會唔會被人滅口

呢度有藍絲文宣!!!!!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

「其他行動唔會咁亂，係配合警方既行動先會咁」

民憤強

好驚，其實呀sir講既野仲爆

Push

有無back up

誤導消防人員話無傷者？cls
公職人員行為失當罪啦

呢個當日己經知，太子門口黑警同救護講無傷者，
消防後尾先帶救護入去

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

警察潛台詞係冇傷者變晒死者架喇

唔知警慌會唔會又出黎開記者會

真心爆
逐次講警方講左幾多次大話話無傷者
好型

呢樣一定要查，點解會數錯同埋降級

射晒俾班中國香港有牌制服極端暴力分子啦

收皮啦屌你老母

割得好
支持消防

有記者問會唔會警方有可能係點數期間帶走人
Madam無否認 只話唔想做呢種猜測

大約咩時間講到，想睇返

根本就唔合理 扮晒混亂

講邊樣？好多爆炸言論

警察製造混亂

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

咁我成場再睇啦

割脈咁割

下次警察要做野，消防要面壁

查埋身份證先俾你救火

推

消防始終質素高啲
做人都有integrity
講嘢會真係fact check，跟記錄
唔似得黑警記招，吹水9up當秘笈，講大話講到自己公信力直降至0

笑死

消防快D 講亂D , 亂到要播帶

咁佢地都重係保緊警察
死都唔割

push

黑警只會講手
野, 都係扑

冇"講野" 依回事

記者好高質

死五毛想害人

幾位手足遺體唔知點 唉

消防要取代警察了

支持消防講多D人話

果d傷者自己行唔郁啦

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

割割割

爆警犬大獲啦

Police kills people!

幾多分鐘???想重溫

做實事

宜家諗番起, 如果入面冇消防都幾撚大獲
雖然宜家都好大獲

對唔住之前我屌過消防包庇黑警

死者不是傷者

習大人話：「邊個搞出嚟嘅邊個搞番掂佢，唔好為消防添煩添亂」

其實有冇可能手足受左傷 唔想俾人拉所以著左草
當然一定要知真相係點

係⋯因爲講到明警方有行動既話
消防只能配合⋯so sad

好在係誤打誤撞有消防早左入去

5毛發現

如果屬實，真係要感激消防講真相出黎

咁至係消防GA MA，冇理由俾POPO攪到你地！
POPO十八代都不得好死

Madam d態度好好

一定要解釋清楚

個波又返左去狗隊，4點狗有無回應？

消防好波

想睇精華片段

消防唔可以答得咁直接
消防話佢地手上嘅傷者全部清醒
而家確認最少有個昏迷嘅手足唔見左

消防追擊手 骨刀人 召喚
想知有咩回應

個警察落閘後話下面冇傷者
後尾又有傷者出現
係咪代表警察私刑做出黎？

消防

消防反手抽擊

個個post都有你 屌你老母

有冇聲援消防遊行

頭先記者問到
點解消防員會判斷無辦法出去
話明明消防員成身gear，都唔使怕出面有tear gas

然後佢地話
消防員有gear
但傷者得毛氈⋯

型撚到

雖然其實佢仲有講話另一個考慮
係警方話出面既人會劫犯
所以叫消防唔好用最短路線

你話綠色自己識行都有可能
少咗3個紅色著咩草啊

去新屋嶺

恐撚怖

唉 點解明明同樣係紀律部隊
可以差咁撚遠

咩年代呀仲中聯辦

消防：自己的手足自己護！

Block 9 佢啦. 五毛潛移默化叫人去搞事引老解落黎.

一早block咗呢件垃圾
手足 事不宜遲

割得好狠

今日912

起完佢個底. 個ac勁似買返黎嘅.

要保護Madam

黑警下下講大話

好人要一生平安

自己手足自己護

為救人而存在既消防
為拉人而存在既popo

真係差天共地

一定要佢解釋清楚，點解少咗3個人，或者點解數多咗3個嚴重既傷者，足足等於每人都double count咗，
如果你話數錯綠色，我都覺得合理解得通，屌你老母紅色唔行得你都數錯？冇可能，
仲有，月台一條直線，基本上你由頭行到落尾冇可能數多人，除非你話啲嚴重既傷者跑得快過救護員啦

割得好
大快人心

Madam 處境好危險

警防大戰

ON9 你消防專業救死扶傷架喎
黑驚講咩就信咩
咁摺左消防局等黑驚做埋你個份啦

唔好再分化我地同消防處

消防回應自然好多

雖然一問呢個問題佢地就loop可能重複計/唔再氣喘
不過Madam話警方有權利移動被捕者，亦有移動被捕者
之後有記者問會唔會有傷者比警方帶走左而救護唔知
Madam同阿sir都話只係報告現場情況，唔知嘅野評論唔到
所以可能都未必關消防事

所以佢地有親身入左現場

黑警真係無法無天

等睇醫護同狗割
最後得番林鄭撐佢

留意返 係為殺人同非禮而存在既popo

其實都已經畫到出腸
必需要公開CCTV

因為只係講返佢地知道既野

佢地好想同黑警睇齊

消防：我哋見唔到，亦唔會猜測

唔好呀
要保護好madam

消防gogogo

唔係唔要型像啊

可能佢地都唔想保
但有人係上面責落黎

我最尊敬嘅消防同救護

黑警次撚次都阻止救援

由612已經開始係咁，黑警人渣

個站封撚咗唔俾出唔俾入 著草去邊?

其實消防同救護都多次暗示佢地見唔到死者
唔係冇死者

屌 咁其實啫係點呢 有無死人啊到底

消防
唔關我事
警封 位 睇唔到
警話無傷者

想問第幾分鐘講

先知

佢係救護部門 白衣天使

支持消防

割得好

【即時】madam講左警方有將傷者郁黎郁去

警察其實係所有職業中最似返「英雄」嘅角色，係香港警察自己on9 侮辱左警察

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

有冇問 直播見到重傷個幾個傷者去左邊
有冇由救護送去醫院？

見到警察同英雄兩個詞一齊出現我想嘔呀

時問第幾分鐘割蓆

死5毛屌你老母

可惜 警察既英雄故事係拍戲先有

咁撚樣都叫割
90%問題都係幫啲狗護曬航，cap其中一句話受到阻撓就叫割席？樓主咁樣帶風向係咩居心

唔好block，要屌到佢俾其他人知佢有問題

黑警習慣講大話是常識吧

冇傷者因為有死者

仲有見唔到嘅野唔可以估

點解個個post都見到你

講緊嚴重喎 唔係綠色行得走得個啲喎
而且消防入去之前 popo已經封左站
出入口都有狗 你覺得有人可以係個到離開到咩？

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

直播緊要等backup
男呀sir話一次過解答問題, 本身madam想截龍唔俾人問

褲袋武士刀

請大家留意一個巨大盲點

如果只有7個清醒傷害, 而且都唔係好嚴重, 做乜起初警察要多次講大話, 話無人受傷?
明顯地, 講大話係為左呢七個人以外的傷者

我幾相信, 真係有人死

今舖狗咬狗

就算6月9前都好

屈dup砌都只有警犬會做

其他記律部隊入境海關消防etc做乜都有

齊record, 所有野都跟得番

重有11 點 10 分影到有消防喺站內?

係人咬狗

麻煩消防有良心篤爆黑警惡行
希望高層唔會比黑警渣住春袋

無傷者 得死者

消防話每個傷者都有做記錄, 包括姓名及傷勢

咁即係可以追查到果3個紅色係咪變黃啦? 亦都可以公開果3個失蹤紅色個名啦?

救火英雄

佢哋話想係E出口入站救援
啲狗攔住唔俾入
溝通咗十五分鐘

點解無手足嘅朋友出來話有人失蹤嘅？？
家人就話可以軟禁埋姐，朋友圈咁大好難捉曬？
希望手足都無事

救護朋友千字文踢爆消防謊言 - 分享自 LIHKG 討論區

梗係潛水啦

其實仲有好多野有可疑仲未解釋得合理囉唔好咁易收貨

不過可能消防個邊有嘅資料真係唔多，講到嘅都係得咁多

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

黑警全家仆街死

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

消防正氣

Tui

唔好開心住，咁表示站內真係唔對路

只可以話消防應該真係將自己知道既野講晒出黎感覺上都無咩講大話,相比黑警,消防表現好好多

推！
支持消防員

傷者的傷勢係咩類型傷？

紅色傷者咩部份傷？

有冇得問？

其實唔洗問都知全部傷者係速龍打傷啦

今晚新聞:
一名消防處女高層由高處墮下,雙手被綁,頸部有被勒痕跡,黑警表示死因無可疑。

其實要咁多部門咁落力去澄清先顯得身有屎.....交條片出嚟啦！

係咪有黑警辦救護和消員？

消防員唔好向惡作劇低頭

呢個似bot多D

即係點 ? 一齊玩惡作劇 ?

唔講得可能驚畀popo 搞
可以屈誹謗

記者問左 madam話冇紀錄係咩類型傷勢

消防再唔割 小心光環都冇埋，同黑警一樣淪為過街老鼠

哈哈

多謝解答

Madam話23:46 係黨鐵入面嘅同事報10-15個傷者 仲曾經要求要五隊人落去

五毛發現案

Madam話23:46 係黨鐵入面嘅救護消防同事報10-15個傷者 仲曾經要求要五隊人落去增援

再屍體發現，無可疑收隊

被自殺劇本都有埋

屌揀錯字
惡勢力

點解有初步紀錄，都有數錯嘅可能。
到依加都唔明白

垃圾五毛仆街啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係 點會傷勢全部一樣
唔知有無得公開記錄

消防正氣過黑警好多

831 3個紅色傷者去左邊，打死左之後比人收埋條屍定仲生還

就算真係一樣，
mark 左就係mark 左
1 2 3 4 5
點解 會突然無左，我係點都諗唔明。

要整合曬所有既記者會 同時序 先

但我話俾你聽 100%黑狗打死人

之前我都唔係信足 但睇埋今日消防記者會我信了

靚到

黎個全民鳩吹藍哨子活動啦~ 時間地點不限, 隨時吹隨時指著笑

[img]頂, 點解又回錯POST!![/img]

消防不嬲都高質架啦！

有排都未去到呢步 唔使吹奏得咁勁住

呢個解釋左，文件有顯示首次入站係2310

目前有爭議既地方係2342記者比人趕走之後發生既事

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

呢個post 講，可以入去睇下

狗記者會 都認左 有講過

因為無做傷天害理嘅事

名不正則言不順

我期望

屌你老母打到7個RED瀕死
依家仲要有三個生死未卜
就算唔係打死人都係濫暴啦屌你老母

所以警察一定要入集中營集中處理

Condom仔

賤種黑驚

依家係負分
佢講黑 大家覺得係白

關於831，我地可以查d咩。

首先出左事 唔俾任何人入 一開始話無傷者
跟住運走或者收埋打死個d.再放救護入黎

消防真漢子
支持消防加人工 起碼同警狗同酬

係警謊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

我覺得佢地講既野都唔係全部
一定有野冇講
頭覺仲爆左份ha

Madam Respect

明明有傷者但popo又同救護員講冇傷者
最後証實最後有（最少）七個傷者

咁popo算不算公職人員行為失當？

或者疏忽職守？？

有片影到拖咗一個入控制室

消防唔想食死雞

食死貓

姐係黨鐵係幫兇啦 死左個d拉入去 第日封站運走 清潔 消毒 毀滅證據 打爛個cctv 話手足打爛影唔到 唔怪得爛小小野 封2日